【層次唔同】不屑與余文樂合作 陳冠希開拖鬧陳奕迅楊千嬅：佢哋唔係我朋友

明天才是大年初三，但陳冠希（Edison）提早赤口，日前他在Ig貼旗下品牌CLOT的新tee宣傳，有網民留言希望見到Edison和余文樂旗下品牌MADNESS合作：「Hope to see CLOT X MADNESS next year!」結果觸動了Edison的神經，不但跟網民展開駡戰，更將火頭辣向陳奕迅（Eason）和楊千嬅身上，揚言跟兩人劃清界線，更怒轟Eason和千嬅是蛇蠍小人：「DONT EVEN GET ME STARTED ON THESE SNAKES（唔好將我同啲蛇蠍小人扯上關係）。」

Edison和余文樂N年前因為爭追鍾欣潼，在紅館出席勁歌頒獎禮後台發生撞膊事件，兩男從此種下牙齒印，多年來不相往來，偏偏近年兩人齊齊做埋潮人，分別開設旗下服裝品牌，由娛樂圈鬥到時裝戰場上；日前Edison在社交網晒旗下品牌賀年tee，有網民留言指想看到Edison和樂仔品牌合作，Edison用英文爆粗回應：「Hahaha，你想做甚麼都可以，只是不要在我這裏講廢話，你可以在自己的地方做個廢人，不是在我這裏。」、「我做乜x都可以。」

大批網民加入剝花生，分別留言力撐CLOT和MADNESS，其中有網民留言提到Eason和千嬅：「我對madness無感，但十多年前支持clot而且是你的好朋友@mreasonchan（陳奕迅的IG）和@yeungchinwah（楊千嬅的IG）都轉向支持nadness（編按：madness）了，為甚麼不找找自己的問題呢？」

網民叫Edison自我檢討的言論，成功辣㷫了Edison的神經，他扯火留言：「THEY AINT MY FRIENDS SO THEY CAN DO WHAT THEY WANT ….. LAMES HANG WITH LAMES …… THEY SMALL CITY FOLK …… WE ON A DIFFERENT LEVEL ……. DONT EVEN GET ME STARTED ON THESE SNAKES.（佢哋唔係我朋友，所以佢想點就點，廢人係同廢人一齊，佢哋係小小嘅都市人，我哋係唔同層次，唔好將我同啲陰險小人扯上關係。）」

豬年伊始，Edison即公開跟昔日好友Eason和千嬅割席，甚至駡兩人是蛇蠍小人，有網民睇唔過眼，留言鬧Edison：「幾衰都好，余文樂比你有家教有口德，成日到處x人哋，黐x線，做人老竇好心你積吓把口啦，唔知自己係度癲咩！」

做左人老豆仲成個小學雞咁...
Btw 咁樣唔算爆粗囉

連登仔全力支持單春！

Edison 講得岩喎

lames hang with lames

FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥

都係講事實啫

唔啱聲嘅説話你想唔想聽？

屌原來edison d英文咁撚廢打到1999

淫照單野之後，我反而想知娛樂圈仲有邊個肯同佢做friend

佢洗撚同香港娛樂圈班人friend咩

e神千嬅如果從來無出現唔會有乜可惜
edc起碼為大眾帶來不可能看到的兩隻閪
而且佢講又錯唔晒